\subsection{Messung zum offenen Laser}
Nach den Messungen mit dem Powermeter sollte der offene Laser konstruiert werden. Dafür mussten nun die Resonatorspiegel eingebaut und justiert werden. Zur Justierung dieser Spiegel ist es wichtig, dass der Strahl, der zwischen den Spiegeln hin und her wandert so parallel wie möglich durch die Gasröhre wandert, da ansonsten kein Laserlicht erzeugt werden kann. Demnach war eine sehr genaue Ausrichtungen der Resonatoren wichtig. Hierfür wurde der grüne Justagelaser zur Hilfe genommen.\\
\\
Zuerst wurde der grüne Laserverlauf so justiert, dass er, genau wie der Strahl des kommerziellen Lasers, möglichst parallel und zentral durch die Spiegelapparatur und Röhre verläuft. Sobald das erreicht war, wurde der Resonatorspiegel mit $R_2 = 1000\text{mm}$ eingebaut und so justiert, dass der grüne Laser genau so reflektiert wird, dass der Reflexionswinkel 0\textdegree beträgt - er also den gleichen Strahlenverlauf wieder zurück nimmt. Auch hierfür wurde wieder eine Blende genutzt, die zwischen Spiegel 2 und dem Resonatorspiegel eingebaut wurde. Außerdem wurde dafür der Lichtfleck genutzt, den der Laserstrahl auf dem Lasergehäuse erzeugte.\\
Nachdem der erste Resonatorspiegel justiert war, wurde der zweite Resonatorspiegel mit $R_1=\infty$ eingebaut und justiert. Hierfür wurde der kommerzielle Laser genutzt und auch hier wurde der Spiegel so justiert, dass der Reflexionswinkel 0\textdegree beträgt und so der rückläufige Strahl identisch mit dem einlaufenden verläuft. Dies wurde mit einem analogen Verfahren erreicht. \\
Waren die Spiegel mit diesem Verfahren ausreichend ausgerichtet, wurde mithilfe von \textit{Beamwalking} versucht, die Laserleistung zu optimieren. Dafür wurde wieder das Powermeter eingebaut, dieses Mal hinter dem Resonatorspiegel mit $R_2$. 
\newpage
\input{abhaengigkeit_stabilitaet}
\input{malus}
\input{kaustik}
\input{faserspektrometer}
\newpage